依家出街係咪有人見你樣衰就可以一枝警棍摳落嚟

之後是旦up話見到可疑人士想進行犯罪活動，克制休班警使用適當武力制服，唔滿意可以從既定機制投訴